口講道義嘅黑社會點解唔去打鳩蝗敬儒一鑊?

因為道義係得把口講